跟本香港大部分人撐醫護 d風向點解講到無人撐？

好x悶呀
關係法嗰時都有一班咁既人帶風向

淨係我自己fd 十個有九個都撐
淨低既都係唔撐罷工，撐封關

熱普城係咁
收中共維穩費

因為好多警犬上連登撈埋五毛job

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

扮

支持醫護
咁你幫手提多啲，開個post講凱晴M巾做咩撚

波台都認真？

真

我地有咩可以做到?

所以唔好睇咁多連登，太多風向撚、極端撚、五毛狗。

5毛講到唔去醫管局=當醫院comdom

推

「乜乜物物冇人講/冇人撐 , 乜乜物物已成condom 」

出面大把呢啲垃圾Post

其實好煩 一般人罷咗工支持算唔算支持？
工會唔肯高調罷可以點

今日勁多，班風向x主要玩標題

撐？ 上連登打兩句叫撐囉
同初吹雞話一齊罷 人呢？

淨係口頭撐有撚用咩

好多失敗撚、分化撚出嚟

呢度都有幾個

因為香港人急於求成效 冇咩風聲就會自我懷疑

人地歐洲D小國爭取獨立, 革命用左幾十年
香港人:完未呀7個月咁耐仲未得, 輸左啦

出面勁多呢d condom.post未？

出面開夠呢d condom post未？

cant agger more

係呢兩日先有，仲要入面一大堆5毛回應

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

得閒睇下呢篇文

中共要維隱

LM

推比醫護見到

真 連好多廢老都撐

撐爆！

因為封關俾人spin走咗

佢哋最主要係撐封關, 醫護罷工就係要求封關, 所以唔好俾五毛帶風向spin走封關

有唔少post既含意係唔去現場支持，等於唔撐醫護

我呢d港豬 CD-ROM 都要出黎留言講番句

支持醫護罷工

身邊全部人都撐

佢地既意思係其他人唔罷工唔出黎，剩係係fb係forum話支持，同係fb係forum話2盒thx冇分別。

係啲左膠光環撚先在乎政治打手風向
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
咁鍾意形象 過唔到自己果關咪繼續做奴隸condom返工囉